藥明生物(02269.HK)擬折讓近7%配股 淨籌逾131億元

藥明生物()公布，計劃配售1.18億股股份，佔擴大後股本2.8%，每股配售價112元，較昨日收市價折讓6.98%。 公司預計所得款項淨額為131.21億元，當中約40%將用於併購原液/製劑(DS/DP)生產的額外設施以配合迅速增長的研發管線；約40%將用於為多個技術平台(包括微生物及哺乳動物細胞平台)建設更多大型生產設施；約10%將用於mRNA(信使核糖核酸)相關技術投資以進一步賦能其全球客戶；及約10%將用作集團的一般營運用途。

配股都跌唔落去

無得輸 有撚排升 目標價150

咁睇好
係就正

又有買入機會

跌少少咋

呢隻點都唔大跌

有乜特別

我都想知 想睇啲連登專家分析
點解配股都仲升緊

《盈利預喜》藥明生物()料年度純利按年增逾65%
更新日期： 2021年1月27日週三 下午5:42·1 分鐘文章

藥明生物()發盈喜，預期截至去年12月31日止年度的純利按年增長65%以上。 公司指，這主要是由於集團贏得新綜合項目顯著更高市場份額；成功推出「贏得藥物分子」戰略，從而在研發管線中引入更多後期項目並提高近期收益；於去年下半年加速高效推進更多COVID-19項目；多個技術平台產生的里程碑收益強勁增長；現有產能利用率的持續提升帶來更高的運營效率和毛利率；持有的上市及未上市投資組合的公允價值變動推高投資收益；以及外匯風險管理及戰略有效降低預計匯兌損失等原因所致。

咁等110實到

不斷抽水仲有ON鳩仔科水睇好，支那養豬真係話都冇咁易，大把豬送上門比佢插條供血喉係條頸

希望你等到

根本係支那啲水自己射落嚟做好

養豬都要比少少野食D豬既，唔係D豬死哂佢仲點抽到D豬血？

玩港女不嬲係同中共對賭㗎喇
起碼唔似班SH撚咁 自己衡量唔到風險唔識走怪邊個

玩港女不嬲係同中共對賭???
係支共同港女對賭先岩，莊閒問題

但係2269係越配越賺喎

藥明生物()主要股東減持逾1億股 套現逾98億元
更新日期： 2021年1月5日

藥明生物()公布，公司其中一名主要股東Biologics Holdings計劃配售1.02億股現有股份，佔公司已發行股本2.5%，每股配售價為96.5元，較昨日(4日)收市價折讓6.49%，套現98.43億元。 公司董事長兼非執行董事李革控制Biologics Holdings已發行股本約21.44%及其股東大會約57.71%的表決權。於配售完成後，Biologics Holdings之持股將由23.14%降至20.64%。

當日都係100蚊左右 減持完最低都係見94
之後又係繼續升升升

配股好似有半年禁售

呢隻不嬲一年配幾次
仲要越配越升

真
新手個時試過唔信佢走嚟走去 依家長揸

《大行報告》大和：藥明生物()配股助捕捉新冠疫苗產能擴張機遇 重申「買入」看135元

更新日期： 2021年2月3日週三 下午12:55·1 分鐘文章

藥明生物()公布計劃配售1.18億股股份，佔擴大後股本2.8%，每股配售價112元，較昨日(2日)收市價折讓6.98%，預計所得款項淨額131.21億元。大和發表研究報告指，這是公司歷史上第四次新股配售。大和料配股可強化公司財政實力，更好地捕捉新冠mRNA疫苗潛在外包需求。 目前在歐洲及美國，至今有兩款mRNA疫苗(Moderna及輝瑞/BioNTech)獲批。不過，報告稱，製造產能缺口成為疫苗分發的重大阻礙。因此，歐盟上周五(1月29日)就區內生產疫苗推臨時出口限制。大和認為，現時疫苗供應問題為生物製劑CDMO企業額外產能帶來緊急而龐大需求。 大和進一步稱，藥明生物去年12月從拜耳收購德國原液/製劑(DS/DP)設施，隨著配股集資取得新資金，公司已準備好下半年贏得潛在mRNA疫苗生產合約。該行重申藥明生物「買入」評級及目標價135元。

有排升